假設全世界封香港關 會唔會影響本地糧食供應狀況

如題

貨運=客運？

林鄭/藍豬邏輯：係